[正視聽] 不要忘記我地琴日點解行出嚟

琴日既目標係
1) 表示民意完全冇割蓆6.16-8.18之間既所有衝擊行動，認同和理勇武陰陽互補，缺一不可既抗爭模式
2) 同全世界講，香港人唔係恐怖份子

而唔係
1) 爭取牆內大6人認同
2) 出嚟遊行而唔食煙食彈
3) 睇madam對大波波

更加唔係
1) 將抗爭變番14雨革既失敗模式
嘉年華式抗爭，比D掌聲自己，階段性勝利，政治潔癖，捉鬼割蔗

和理勇武，陰陽互補。

因時制宜，缺一不可。

團結d啦香港人

Set Deadline, 不分化，唔理勇唔勇武，和理非可以繼續做

8月23日 人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！

正式名稱：香港之路 The Hong Kong Way
日期：２０１９年８月２３日（星期五）
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站

路線圖 (細節待定)

大致分三段：
港島線（筲箕灣 — 堅尼地城）：13KM
荃灣線（黃埔 — 美孚）：7.02KM
觀塘線（深水埗 — 油塘）：12.6KM

時序：
集合並在行人路上排隊 19:15-20:00
手牽手組人鏈 20:00-21:00
和平散去 21:00

快啲幫手開post宣傳
整文宣！！！！

721 811

所以下一步係set deadline
唔會應就勇武全面進場，今次有嗮理由

612 721 811

820 死線

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

[正視聽] 不要忘記我地琴日點解行出嚟

和理勇武，陰陽互補。

因時制宜，缺一不可。

割蔗